而家世清同當年屌admin屎忽有咩分別?

世清吾好笠水啦

世清做野洗你教？